[集思廣益] 點解叫一日不見如隔三秋

點解唔係叫不見一日如隔三秋

咁先對稱

古人都幾蠢

不服來辯

因為係詩經既詩句嚟

早期既詩對對仗呢啲格式野唔太講究